韓國生活 (35) 底牌終揭開

精彩重溫
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:
part26:
part27:
part28:
part29:
part30:
part31:
part32:
part33:
part34:

第一個

劉明

追po又唔出聲

媽媽

下？？咩事？？

唔預me?

LM繼續追

追我

lm

lm 啱啱嘔完 一陣再追

推介？

辣叔

要支持！
俊謙

扮野啫 想你係度講多次

幻愛打手全面進場

唔開po?
隻雀你就可以開po捧佢
幻愛呢？
簽埋呢啲西雀翻嚟。。。

搵我拍

你就西雀屌你老母
好過你海膽都開過po嚟講

唔好啦。。。。太大反差
男主角變到咁7。。。

幻想出嚟架嘛

慢慢嘔

佢退出了
再見AOA

辣巴鐘意既aoa

條8婆都害左唔少人

不過都幾可惜 個時都幾中意AOA

肯定做左好多衰野
先比咁多人屌

ChoA

佢應該呢世都唔洗再做娛樂圈了

係

我個時好中意佢好靚

我都係

Excuse me 個時真係好正

我都係，唱歌又好聽

條道友婆真係一出道都未鐘意過

垃圾rap

係 佢真係由一出道個時真係道友look

ChoA真係最唱得個個 係真心唱得 個時佢走左好驚佢啲位邊個唱

個樣又7

唔知點解要捧佢
呢間公司嘅捧人標準真係好奇怪

草娥出過一隻solo但公司係零宣傳
相反條道友solo公司俾咗超多資源

真係諗唔明fnc搞乜

好囉 淨返果4個順眼好多

"今（4）日她更新IG，表示AOA全員都有來找她，包含欺負她的智珉姊姊，然而卻認為對方沒有誠意，甚至還「氣沖沖的開門進來」，最後更失控的再發出一篇文章爆料智珉曾帶男人回宿舍發生性行為，不過隨即就把該文刪除。"

摩牙

hey~hey~hey~

有冇聲？

夜媽媽po呢啲

Hey你

不了

下次買碟抽曹유리

我睬你個大吉利是

個時睇黑西裝幾有型

其實幾鍾意呢個style唔再淨係發姣

係

依家啲女團太單一 好應該走多啲呢啲路綫！
好好睇

每次啲主打歌都好聽嘅, 真心

係真係好聽次次都洗到腦
同Tara一樣啲主打首首都正 不過多災多難

近排出嚟講呢首幾好聽

新人嚟

未聽過

18年出道
都係上年加咗個人我先識呢隊

睇下先

好好食

棉花糖味

好食？

蘋果陣味幾好 有埋棉花糖就差啲

我覺得好正
隻色又好靚

有出過蘋果？我永遠都係棉花糖既fans

佢唔係蘋果棉花糖咩

唔係喎 淨係棉花糖

唔係薄荷朱古力咩？

唔係呀 新野嚟

London gold會唔會 hangover 到夜晚

醫院

船p

祝福你

我地會掛住你

米古月你有冇咁鍾意fiona首歌

有
啲歌詞好正

南昌街？

南昌街王子

我以為譚仔喺果度有間舖你鐘意去

唔係係首歌既歌詞

佢當睇唔到 我好傷心

未傾好

我呢啲廢青幾時都得閒

約左先

到我做追post之星

你出院未？

未呀 要開刀

7.11-12 初選票站List出爐

你現身處脫毛台

成人台

做咩又改名

我都想改
可惜改唔到住
連登冇得畀人做改名怪

P牌唔改得？？

30內不得改多過兩次

30日內

我都改左第2次了

琴日改左2次

做咩成日改

新果款撈麵？

Yes

表示支持

我儲落咗好多ideas

留個名

連登明日之星

隻眼好返入去睇下

Lm

有冇問多過一個醫生嘅意見呀？

乜撚野呀

樓主原來改左名

有意見？

好咸 好似你

我都係你同去講先知

一路以為係糊

我覺得好食

我都覺得好食
但我身邊淨係得你同我條仔話好食

我食個間唔鹹
利申 本身食得都算清淡
唔似火古月

SEE! 係好食架吊 零絲都話好食

又關我咩事

佢講嘅句句都啱

你條仔講咩都啱

bye, 玩左一個鐘鳥

好走

Bye快啲好番

早 今日見點？

糊辣？

唔是
係煳辣

笑死

6秒1蚊

Ok
21800000 call me

我地應該pray for him

譚仔阿姐確診

好彩唔係食果間

邊間？？？

將軍澳

殺到去TKO

冇呀 仲有
你google下

妹買左煳辣二小上黎

我叫佢買我上嚟架

你打啱字喎

張單係"胡"

你係糊

我係你架

又要講我個個笑話

我個朋友食譚叫 豆卜同雞肉 張單寫「卜雞」
個呀姐行埋嚟問 邊個係「卜街？」

真係笑左出聲

真人真事

個時我都笑到 爭啲噴

今晚肚餓先食
頭先已經叫左飯

你會唔會變肥仔？
Gym又冇得做 又係咁食 又坐喺度

係趴喺到

其實點解既

趴住做？

要將新整入去嘅野keep喺上面，所以要趴
我諗係

狂做背

咁你食野可以坐係度？

我做你既負重

可以 當大約八九成時間趴

你揾柏宇啦

成日趴喺度都幾攰

喺到"文"啲圖

叉電啦

我唔到1%唔會叉

糊仔叫我嚟

??

??????

我試下

Imgur 有負皮架咩？

有呀

尋日喺759，有個師奶問男員工有無交配、有無交配？原來佢問緊d奶有無高配低脂....然後員工答佢未番貨，而家得脫脂，師奶又繼續大聲叫：「我要交配、我要交配」

笑到我痴線

我地兩個可以係創意台開po

屌好好笑

我都要交配

妖，真係好好笑，個員工講左好多次無，佢仲keep住「我要交配」「幾時有？」

你再交就變盲佬

呀姐：幾時有得交配

個師奶好飢渴

阿姐好Dry

1分鐘...

完

agger

諗定36個post名未？

一到36我走啦
今日隻眼冇咁攰 玩左好耐

未 見咩好？

你走先啦bye

趕我走

訓啦

為你隻眼好

太黑